[BL] 第114回召集腐男腐女 Brock Williams x Chris Lin真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

一

yeah

鎮樓圖

見差唔多開新post就上一上水先

帶我走！

不行。

為何？

因為你是公主。

可是我喜歡你呀…

Ko b
Unnatural ep7

半點弟弟

bg

Lm

漫畫？

哥哥愛你唷

帶我走~到永遠的以後~

日劇 而家去睇先

哥哥

一套以法醫為主題既日劇
但對感情既描寫真係好細膩
石田bb演技大爆發

諗返起就想喊
啲老師同同學都係仆街

唔係遙遠的以後嗎 我記得好似係咁唱…

超鍾意石原bb

是我的錯

橫山如果當初唔係幫白井出頭就唔會被欺凌
好有愛

劇可以睇

帶走我～一個人之前的寂～寞～～

係自轉的寂寞

呢個位真係勁man
以後兩小無猜既研究自殺（誤）日子好甜

diu. google語音

左手掌握著空心 右手掌握著癡心
十指緊扣一本心經 刻骨銘心著苦心
可不可以不甘心 可不可以不認命
如果可以 拿我換給你

睇得出佢代入個角色好強
對被遺下的人既情感好有感染力

帶走我 一個淫的自摸～

第一眼以為係長頭髮既男人

一齊睇

咁快已經有蠓

好呀

好驚呢d 仲陰毒過蚊

頭先feel隻手痕痕地 一望就見到隻蠓

留名…訓教…

2018 HKDSE 中文科 Paper1 試題曝光！

假到

冇dl唔知

限b

睇完了 喊到死咗
好慘

唔會掛
不過Chris嘅出櫃過程好似好艱難吓的

世界嘅Bug

我覺得Brock留鬚好正

好似一個電影演員

邊個?

嗰個演員唔靚仔的 我唔記得咩名 唔駛知啦

唔靚仔 咁。。。唔知了

今日攰到唔想郁

bb你好似日日都係攰的

禾都係

頭先係街攰到想暈低

太焗？

係咪唔夠飽牙會好易累同暈

可能係
真係好曬

夠飽呀
但覺得全身都好重

汁plz

Chris細個好得意好靚仔

明明留鬚正到地裂

Chris

時事台真係好多又蠢又野蠻又痴線既人

係勁多 會睇到好火滾

乜佢地有正常過咩?

又做咩？

你地都巧QQ

不嬲班人都唔正常架啦

欣賞下j圖先喇

個度好多痴線

今晚都係唔睇戲啦 買左聽晚

聽晚唔落老蘭？

睇完先落

聽晚去捕侵侵

me又去

零仔獵人半點

轉場

有冇人會好似我咁手賤
就算blk9咗個條友
都會Click開佢個名嚟睇佢嘅comment

我
block咗淨係劃咗個名 一樣會忍唔住開返睇佢講乜 所以根本冇用
我覺得block咗要成個名消失先得

你同半點玩捉依因 佢捉你

真係會好奇睇下

呢兩個匈牙利短速滑冰運動員兄弟幾qq

第一張好靚仔

我覺得左邊靚仔啲 左邊好似係細佬

好正

我都覺左邊靚仔d
但右邊笑起嚟好q

唔玩

初中生被蝗婦老屈偷嘢，副校長：大人俾人屈一樣都會咁大反應！

垃圾支婆

第一張後排more

有j

垃圾大陸婆死八婆趁地淋啦仆街

嘩嘩嘩

俾我見到一啲嘢 壁咚

我係最差既男朋友

仔仔d身材好正

點解

咩事

[有圖] 香港本地靚仔，混血樣+韓式分界 秒殺一眾韓仔

LIHKG @ Android

城醒好靚仔

真係好靚仔

太矮

對你愛愛愛不完~~~

城醒中分冇得輸

剩係睇樣就夠

杜拉格斯

躝屍趌路
香格里拉

今晚冇人

得你茶b ko b

mememe

哈哈哈哈哈

Skam

你是最好的

me！

好攰但唔想瞓

快d熄電話la

獨獨 返埋聽日就放假

茶b : 禾要拖廷拖廷牙

做緊野

拖得就拖

咁夜仲做嘢

我覺得聽日仍然會脾氣暴躁

你今日好躁咩bb?

ot？？？

係呀 但公司好多嘢未搞

一起身已經好躁
對眼好澀又攰

平時係咪都要放假做公司嘢?

你公司好恐怖

當然唔會
夠鐘即走
放假完全唔會理公事

飲多啲水降火牙
買個暖敷眼罩敷吓對眼會好啲

正確 夠鐘即閃話之佢

著緊條褲窄咗勁多 但明明冇點肥到 縮咗水

你肯定冇點肥到

唔使擔心 一定係條褲縮水

係牙我都係咁話

肯。。。肯定牙

想像到ko b女神著超skinny 牛仔褲再加對高爭鞋 不得了

點牙

笑撚死

性感系少女

開心

些牙開心事

會爆軚 不了

口爆完丸寶

肯定有肉丸錫錫啦

笑死禾 啲配音好戇鳩

嘩。。。

滿了

碎料

同攬攬

肉丸會唔會成日講I love u呀嗰啲㗎

鬼佬應該會

我都會

so sweet

你哋會唔會熄晒燈上埋床準備瞓 但都要碌手機碌到唔捨得瞓未?

肉求不滿

ing

me 但我會開燈

開燈又要落床熄 索性唔開

對眼會唔會好痛?

咪住 你平時咁夜瞓 晚晚都係咁碌到深夜?

你間房好大牙 熄燈要落床

會
近視又深咗廿五

會
瞓瞓下想繼續睇多陣小說就懶得開燈

別墅 山莊

唔係大 只係燈掣唔係床邊

好傷眼牙 唔怪得你話又澀又乾
我都係不過

應該就快黃斑點病變

你又係咁牙? 點算牙個個都係咁

吓好驚

平時仲要戴con返工 夜晚又熄燈玩手機 真係覺得自己會盲

室內光線充足+防藍光眼鏡

我覺得戒玩手機先係治本

反正都係無可避免, 俾人爽下仲好
仲有20蚊收

都要慢慢嚟㗎
物極必反 到時可能變本加厲

我試過
真係玩得勁咗
即係好似而家咁

嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕
嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕

其實真係好想12點瞓

嘰哩咕嚕

食多啲菜既綠葉(葉黃素)，炒紅蘿蔔(胡蘿蔔素)，維他命A，維他命C，綠茶

綠茶會胃酸

仲有omega3魚油

嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕

冇錢 補品好貴

咁食其他

上iherb買好平
你成日生食既三文魚咪有囉

好想係中學校園有段青春既愛情

嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕

😑😑

咕嚕

點解茶b近排都係夜晚上嘅

Sor 想打雨b 打左做茶b

u太miss me

yes bb
me都掛住雨b

me都掛著侵侵ok

冇人 早抖

唔係

報驚

早訓？

早睡早起

今日都係唔返了…

慢慢食早餐

我又要食

c交了

C交係咩體位

好肚餓 得番1包營多 唔夠食 唔知營多撈炒麵皇會點呢

唔好……
會後悔……

你試過？

有冇咁早起

尋晚太攰...6點幾番到屋企就訓著左~

無…

咩事咁攰

食得太飽+天氣焗

如果真係要食兩份 點解唔一樣還一樣
分兩次食

懶~ 諗住掉個撈面落炒麵皇度一齊淥熟佢

一年365日都係半點儲藏能量過夏眠既時間

正解

真係好懶

勁撚眼瞓 早起真係好痛苦 好彩好早收工

狩獵半點既好gay會

突然好羨慕畫晝叻既人
想睇咩畫都可以自己畫

但多數畫開嘅人都會不得不向現實低頭
睇人氣畫/跟風畫唔係出於私心

agger

我明
但有時睇到d畫師停更就好sad
以後無得睇佢畫既圖

唔好放個炸桶g

淨係識畫寫實畫 0創意
但多年冇畫後 手感全無

你係畫邊種寫實畫?

半點

我都唔知牙

收幾點

寫實畫

就承認一笑傾城一見自難忘

最近呢個畫師既TWITTER 唔見左
SAD 到嘔
最接近官方既畫風啊啊啊

我連畫Q版都成問題

真係好官方

鐘意佢嘅畫風就睇翻舊圖
坑左睇唔哂劇情就靠ff

是咪講緊禾

我只係識火柴人..

想和哥哥游四方賞晴雨的風光
想和哥哥鋪紙筆寫餘生的篇章

同埋當睇到自己鐘意既CP愈黎愈少人畫既時候.........

嗚呀 好滾動呀細佬
咁要早d瞓 食完野唔好打機了

唔得

？

廢老：鵝！diu～～～～～

時代的眼淚系列...？
以前睇家教已經係漫畫連載完差單行本未出嘅事
當時我分別鐘意18同69
但想搵佢地非cp圖嘅純佢地兩個嘅合照都難
唔知幾時可以睇到動畫仲差嘅兩大篇可以動畫化呢..？
仲有我靜臨人氣一出本篇結局就Molamola 咁

十二點

第二張好正

用咗幾日精華乳眼袋真係無咗

我識畫面 但身真係好難 尤其手

好貪靚

覆錯po 唔使理

求介紹
我黑眼圈好深

我見到第一張 好想除佢褲

我覺得打陰影先最難 特別係衫褲嗰啲位

第三張抱住左我

同求

你明明畫得好靚

黑眼圈我覺得可以放棄 用遮瑕膏啦

好想入

好開心 有咩do呀收工

憑你？

唔準蝦我細佬

我有大眼袋

好家姐係要蝦細佬

我想去台灣打透明質酸
其實我唔識分黑眼圈/眼袋同淚溝

yup

惡霸獨獨

喜歡這樣看你傻傻的笑 ~

@哥哥 我食完了...回來呀...

返去瞓覺 之後有啲事搞
跟住夜晚約咗個好耐冇見嘅朋友食飯 好緊張

#metoo
我愛羅咁深

好開心呀
好好享受

素描 水彩果d 有實物/抄畫都唔錯

唔緊要la bb們
多謝你地理我

想睇

我唔識畫q版
以前試過畫無雙人物 外形畫到 但一去到眼神就收皮

我係細個識畫q版
因為當時迷黑澀會棒棒堂年中畫唔少 練多d就熟
寫實要o岩比例先難喎

好

冇無到
但而家睇番 覺得畫得唔好

我覺得素描好難 以前學過但真係學唔識

係喎 睇左做3月份

:我都係最鍾意我愛羅 同佐助 基路亞
唔鍾意d主角

基路亞邊個來?個腦淨係浮現咗hunter嗰個
講漏咗我仲好鍾意鹿丸同佐助

#metoo ar ko b
我愛羅一開始係因為聲優 但慢慢地會心疼佢細細個就自己一 個人
鼬就一睇就愛上嘅type
Jump系便當型萬能哥哥

仲有寧次都好鍾意

最鐘意素描 算叫主攻 其次係水彩塑膠彩

Agger 呀
鹿丸好聰明 佐助雖然中二但係型喎
寧次 又一個jump系便當型萬能哥哥....

btw 我一直好想學水墨畫

其實我小學上va係有教過嘅...
不過俾翻哂miss了

#metoo
諗住去學

雨b
益生菌要食幾多億先有用？

水墨畫真係好正好好J

淨係畫過潑墨
冇太大興趣 呢啲仲難 稿都冇得起

不過一諗到要洗碟
都係電繪好

洗碟好易炸麻
沖下水就得

重點係唔想煩..

講我愛羅過去嗰幾集睇到我喊
同埋佢死過返生嗰集

我鍾意鹿丸同鼬性格 好正
寧次同佐助就貪靚仔

水墨畫好難咁 我想學油畫

畫畫唔可以懶

我細佬而家都學緊電繪

呢兩樣想學是但一樣
但偏向水墨畫多d

邊度學好？

agger不要 執嘢真係煩到嘔

但畫好一幅畫好有成功感

但畫好又唔知擺邊 通常都會掉

我都唔知 你都想學電繪?

送俾我ok

自學

自學最好

我有好多畫簿係屋企
油畫冇玩過

下次送俾你

你地個個都好勁。。。
又識畫畫

以為雨哥哥

我又要

我都有本 通常手痕就畫吓 不過最後都會掉 勁鍾意掉嘢

放心

bb

高材生

好水皮 亂鳩咁畫

我唔會捨得掉 幾年心血呀

其實雨哥哥同我係同一個人

又開咩高材生事呀bb

你攞船 識畫畫

尋日開始流鼻水
唔知係傷風/感冒

我咩都掉晒 寫嘅毛筆字都掉晒

自娛下都好
但我真係完全冇天份

雨哥哥近排做咩得夜晚上水

墨寶呀！！！！！！！
俾我啊嘛
我之前學毛筆d字仲係床下底

毛筆
諗起啲痛苦回憶

發生咩事

咩事?

原來你都有學毛筆

因為佢做嘢好忙 又要睇文 又要小睡 搞到深夜先上來

禾又要呀bb

果然係cp

夫唱婦隨

有牙 個老師寫得超勁 又有個人風格

佢呢個生活成個貴婦咁喎

k獨 一定cp重正

女強人雨哥哥

根本香港富太太

k獨 個名好膠

他是貴公子

拆cp

k係who

唔好理佢

不要另一個人格

我唔要
佢係我細佬

咩叫攤船？

攞船攤船都唔知咩來

唔係咩

點樣打直搖頭

Scholarship ar bb

未聽過嘅 仲諗住笑你打錯字

下下
咁你個意思係咩

自信心低落
覺得自己好廢

有冇啲漫畫有心靈同肉體上虐待性質嘅介紹下

新人 要be？

歡迎新人

要同時一齊虐?

我就係唔知咩來

咩係 be
早2日買左一本bl 我見封面有繩綁 諗住唔錯 點知fake左我
人生第一本bl俾左佢

傻仔 以為你知

最好

bad ending呀
但其實我推界唔到 我睇小說多
點樣fake你 即係內容完全冇綑綁？
好可愛牙你

我上app睇左一兩本 發現啲畫風好正
忍唔住買左第一本睇

可惡 限b好叻牙

銀土一本同人漫符合晒不過你虐係指sm定真係好傷心好難過嗰隻?

攤ship?

以前睇過幾本漫畫都有虐身虐心
返去搵下先

我打「攞」字

係 算係心靈上虐待 視而不見咁

我想問男仔睇bl係唔係好怪 個收銀個眼神搞我怕羞

sm完加上sad ending

心靈虐有時痛苦過肉體虐待

原來你係腐男
唔會牙呢度都有腐男ga
但而家冇上水
呢度又有hehd加腐女

me 腐男

獨b話攞ship唔係攤ship

召喚閱b
有同好呀喂

最可愛腐男

銀土嗰本係牙 但我要搵吓先

之前起apps 見到本 做到你懷孕為止 呢啲書名 完全吸引左我

茶b u know me
其實點解冇啦啦打攤船

我都好鍾意哩啲
我同你風格都幾似喎

書名唔吸引我 就冇心情想睇

呢本我睇過

我覺得畫風同劇情緊要啲 不過腐男腐女口味係不太一樣

限b應該係睇錯咗所以打攤

即係點頭

睇我虐louis

我用電話都會成日睇錯字同選錯字

摑你

我都會牙

有冇人睇完啲鍾意嘅嘢個人會好有幹勁同有心情
即係例如獨獨鍾意景瑜 睇完佢嘅相/片會唔會心情靚咗?

十倍奉還比Louis

嗰一刻會 但維持好短時間

我會 強既可以維持一兩日

不停睇去維持

要用愛去感化你

一兩日咁犀利
我睇完Brock Chris心情真係好好

鍾意睇可愛既仔仔喊同慘叫

喊

之前睇arashi真係心情會靚晒好似食咗藥咁
而家冇效喇

變態仔

要搵過新嘅嘢去鍾意

我決定每日都要供奉佢哋一次

要搵d嘢，一直保持到個興趣

搵唔到
好似冇晒動力咁

可能要學d有興趣嘅野先得

茶b有咩係想做？
我好羨慕嗰啲有自己目標嘅人 即係好似羽生結弦咁 係為咗溜冰而活咁
好想做呢啲人

Koji Minami 都冇咁勤力

食完飯 入大圍睇中醫

做咩事要睇嘅～

打錯字呀bb

笑死
高材生偶然錯字好萌

我都好羡慕呢啲人 仲會為咗呢個目標不辭勞苦

咁係因為kojibb呢排冇新片出

究竟我嘅存在有咩意義

又抽
我成日打錯字 因為慣左禁第一個字
想練倉頡 但好難開頭

我曾經都有一刻想寫劇本 不過係寫game 但人太廢 就算啦

仲有好多時間尋找

點解你未用過嘅
msn最鍾意打d中二病句子

好玩 地雷

踩地雷

每次見到結弦bb咁努力就覺得好羨慕

因為細個部電腦俾家姐獨佔 到有得玩電腦時已經係msn年代

仲要喺status度打到勁中二
又成日show啲英文歌名懶勁
讀書時仲好興玩xanga

Xange有ac但唔用
Msn status我成打正爆曬
將唔同嘅野放曬一齊

覺得好彩世界上仲有呢種人

好慘呀
但msn都係好重要嘅回憶

諗返起都

傷風

xanga睇到好多野

要快啲好返呀
飲多啲水呀 記住食多兩粒生果呀

好溫柔嘅不要

睇得出佢享受係冰上嘅世界

msn d icon好好笑

Born to be a skater

冰上的結弦

#metoo
水彩先啱禾依d懶人

你唔係眞正的懶人

男神

快點來..........我

會

供奉

...
康康呀康康

。。。又嚟

[member我真係好想打死你哋....[/member]

連載中...

連載中。。。
永遠都唔會再更新

最後更新時間： 2005-05-19 07:40:25

夠喇baby

葡萄你青春都要俾你打。。。

而最痛的距離 是你不在身邊 卻在我的心裡

仲要背熟晒

或者出咗世，但上緊n班

bb班

好煩惱 唔知自己想做咩 有咩興趣 （除左睇動漫打機）

好得意

半點 呢度個個都有呢個煩惱

唯一目標就係唔駛做

同我打機

btw 我要main沙皇了 我要成王

你係咪想笑死呢度咁多姐姐

小妹妹

就番到了

對我嚟講呢個係妄想唔係目標 因為根本冇可能達到

真係好得意

d小朋友真係好得意好想抱抱佢地

公平咩

好大粒

係 手抱bb係天使

奈子人生勝利組

之前凍嗰時見到個手抱bb著羽絨 得意到癲 勁細粒

4-99 都想打柒佢地

笑死禾

打柒自己

咁樣就差唔多

錫到燶

兩個都要資格

奈子男神想點玩都得

打奈叔

知你後生 奈子已成為叔叔

人呢

三連

4連

斷你5連

侵侵BB

笑咗

啲天氣好飄忽 頭先熱到黐線 而家又好凍

有啲想嘔

冬雁最後還是沒離去

葬在生前最長情土地

咁既天氣令人好攰

“ 他婚後有一子，取名意起。對外宣稱意氣風發，實則是為了憶你。 阿起，他是愛著你的，只是他不敢承認罷了。” ——南康好友

侵侵 侵侵侵侵侵侵

屌

仲有冇多啲南康朋友語錄?

唔多

我覺得書名已經表達左劇情

今次好好玩係書名？

但係覆你嗰個都係腐男 仲要係本po首席男神

仲要係資深腐男

集氣集氣 bb唔使驚

唔明白

屋企人

p.s. 只有我是攻

你而家好返d未？

後代 家人面子

仲有社會係嗰陣未到而家咁接受

我諗年代背景同社會風氣因素最大 令佢哋唔敢放膽去愛
三次元果然好虐

嗰時連喺香港 啲人都係認為gay=愛滋

可想而知喺畀香港更保守嘅地方一定畀人當怪物 ……

認真問 你真係1仔?

呢度有好多美好三次元

其實我對三次元唔大興趣

假若我搵到一個相愛嘅人 做上定做下又有咩問題
10 都只係床上角色 我認為無需太過劃分

希望佢哋可以真愛一生

我真係想一下拍死你哋……

可能受bl影響 我成日覺得做1會比較主導段關係
所以若果係1但係被主導者就會好違和
不過我認同真係搵到個鍾意嘅唔會介意做1定0

x3

ps 我認我係受

希望不要快d搵到相愛的人

你有冇拍拖呀而家

我代奈巴同白豬哥哥教訓你

其實現實好多人都會劃分 認定自己係咩就咩，有啲更過分 定位自己係永遠的0仔 咁1仔為我“服務”係好正常 即係好似男女咁 0永遠係弱勢啲

我聽完睇完真係想兜巴車落去

唔係 我亂改名
我認為書名會透露出劇情

既然奈子怕醜唔肯認 我地就扮唔知la

二次元

agger
其實咁都係stereotype嘅一種
我覺得唔係幾好

冇

我覺得書名覺得好係好重要

ok sor 唔好兜巴星禾
咁我哋始終唔係hehe 真係唔會知其實係點諗

點做到...

2次元就得

受過幅射應該得

我好鐘意聽ED

如果係二次元都無咩 因為始終係幻想嘅產物
但現實就

但講緊"主導性"未必係話養你呀煮飯呀嗰啲 係指兩人相處嘅態度分別 係咪都唔關事其實?

自然就好
始終會有一方較強勢
但起碼唔好霸道總裁系列

好想做男人去同不要出街

咁你覺得自己係咪比較強勢嘅嗰一邊？

獨獨幫我問咗 我就係想知呢樣

係男係女都好 同我出街 你會後悔

因人而異

y

你可以問吓花花點解……

但性格本身係咪強勢？

因為不要係黐線佬

平時嘅我算強勢 但係我心入面弱勢

唔算啩……

萌到癡線？

心入面點弱勢法？

我相信奈子同不要出街一定會有好多女女尾隨

ff總是美好

其實有時候好驚氣勢好勁嘅人 即係唔使出聲都已經feel到佢好有強勢嘅人

即係內心有脆弱嘅一面要人保護?

一直好想被攻 越攻越開心

不要萌到癡線 你高汁到癡線

算唔算抖m

我認㗎

肉體上傷害會興奮

可以咁講

你都會有驚嘅人

我明係咩人 見到佢個人會怯 太有霸氣

咁有冇拍過

今日一定係太攰出現幻覺
成日覺得要b係侵侵

腰啊諾阿窿

中二初戀算唔算
同女仔

尤其係女人

算

你中途轉基? 點解嘅?

菇菇呀。。

咁初吻呢

btw講男仔
p.s.高汁食女

agger牙獨獨
好少對男人怯場 除非靚仔到不能直視級別
但女人稍為霸氣啲就會好壓場好驚
我成日俾人話我好有霸氣好惡 其實我淆底到仆街

唔關機唔機事
一個星期係佢飛9我
現家我對另一半要係男定女都唔知

寶貝

但係唔知點解我想像中嘅你就係咁嘅氣場

霸氣ko b好正

咁果次對你對戀愛嘅睇法有好大影響
咁你係bi 但其實分嚟都冇咩意思

辦公室女強人 首席女祕書長

菇菇

吓點解 我其實一啲都唔惡
啲人仲話我霸氣到唔敢埋我身 我自己都feel到

...

係咪講嘢嘅語氣
但係呢啲真係唔關事 只係第一下嘅感覺就已經覺得好霸氣

話我啦話我啦

你偏向男定女

問返佢哋話係個眼神

寶貝 今晚再慢慢教訓你

哇屌

利眼系首席秘書長

咪講左唔知

好想俾你啤。。。

咁我應該係ko b你講嘅o個種西面女人

你覺唔覺咁俾人誤會其實感覺好差勁?

對唔住
問完又問

笑咗 唔睥你

成熟系

姐姐

我願意

唔係指西面 係有道氣喺身上發出嚟 同佢一齊會緊張之類

yes
第一反應：吓？？我？我做咗啲咩？？

係

對你回眸一笑

我正係知道如果另一半同我講你係我嘅 我會流晒口水

仲講到個責任喺我身上 真係

哩個我都覺得幾正

咩你煮飯我返工嗰啲真係

講唔講得你幾大?

仲有幾日25

我以為你20-

都好細

如果養埋我 我冇所謂
可以冇咩野做

咁預祝你生日快樂呀哥哥

唔好派膠俾me

多謝

因為巴打講嘢好可愛 所以以為好細個
不過25都係細過禾

傻豬禾唔係話你
係話我嘅前同事

ko女神永遠是最好的